點解無人將cctvb新聞部起底? 同警犬一樣對待

咁咪會比人記影響新聞自由，出版自由

到時記協都唔幫你

只能從商業角度去狙擊 , 大家諗諗

仆街嘅喺個台，喺選擇播邊part嗰個

人地濫用新聞自由報假新聞在先
「唔好激嬲中共」

你都on9 同d唔尊重自由既人講自由

等於你想公平踢場波， 人地成個足總都係佢既人， 仲dq左你3個變8打11， 你仲要誓死捍衞佢既自由走法律流程， 人地笑住講有咩就跟法律投訴囉， 跟住成個監足會又係佢既人

道德潔癖既港豬訓撚醒未?

人地就係匿係自由法律既擋箭牌之下， 有事就自由冇事就玩暗招拎盡著數， 成個中國上下都係咁， 你睇下華為枱底偷人野， 枱面話自己清白靠自己偉大技術乜乜乜， 仲玩法律告番美國， 咁美國收華為皮係咪又係打壓， 喊共打共，好似中共咁? 一日香港有呢班傻撚香港一日都唔會有民主

起底姐 關新聞自由咩事